[908]PRODUCE48之曺柔理以外參加者後續討論及AKS屌柒區(192)惠里生日快樂&AKS拖夠Miyu時間未

IONE全體成員合照

曹婦與狗不得內進（狗？就係講緊你啊油飯）

入黎討論前 請先睇曹柔里嘅十八宗罪
注：如果唔想受到極大驚嚇建議唔好開自動LOAD圖，你可以選擇逐張㩒以一個循序漸進嘅方式去提高自己嘅接受能力
老鼠屎曹柔里
Idol School 時期：
一、偶校時期出曬名靠扮有情上位

二、評價舞台環節 見到有組員0票 大家都被隊友既零分嚇到的時候 佢自己微微的笑左一下 咁岩就比鏡頭影到 反應如下

pd48 時期：
三、個人評價唱唱下停係度 仲好淡定 PD史上第一次有人由A跌到F 當然會多啲鏡頭
四、參加日韓合作節目 開頭仲扮到好nice咁話會幫朱里 但練習時帶住慰安婦徽章完全唔尊重日本妹 前期節目花絮入面無見過佢同日本妹交流 就後期淨係識痴住話題性高既nako
五、Position評價明明唱得無羅高恩好 都要爭Main Vocal 最後要成組降key就佢 仲要羅高恩教返佢點唱
六、第二次排名公佈 喊到要喊出聲先有人知佢喊緊 但一滴眼淚都無 虛偽

七、Concept評價開頭話想換歌 但之後踢人走又跪哂地話想留低唔唱main vocal都得 留低之後又搶過
八、傾踢邊個走期間無啦啦唱1000% 同公司狗竹都忍唔住串佢話歌詞都背好 暗指某婦係咪準備好過去

九、最後排名公佈 上次18名升到第3名 扮驚訝 扮感動 但一滴眼淚都無 睇下同樣情況既安有真 金珉周同金彩元 反應差天共地 有d腦既都會睇得出
以下係某婦同AJY嘅完美配合
十、Final揀位 瘋狂比人踢走 大大聲講無野話唔緊要 下一個shot即刻播海允比人踢完喊 成功營造天使image
十一、Final首歌降key唱 soyou仲要讚佢 明明降key其他人都唱到 AJY捧佢捧到出哂面
十二、Vlive 唔出聲無人理 唯一一次仲要係佢自己叫Sad Frog餵
十三、自九月一日起日日都有新面孔
十四、Nekkoya 練習片一個第三名嘅Vocal係Dance Break企C 仲要跳錯
十五、八婆撞我元英 Dance Break完就以為自己係C,唔係見到禾櫻轉去C位跳都唔知自己跳錯

十六、唔知佢想點,hi醬生日v 成堆人攬埋一夠得佢企左邊

十七、hi醬生日v 佢拎牙咬嘢仲要周圍吐,仲要一野撞走禾真,嗰粒嘢嚇到禾真之外,佢仲lur咗落啲匙羹到 btw佢推個膊頭出黎嗰下好似楊怡gif

十八、Coloriz*iz活動期間上IDOLROOM玩遊戲嘅時候推NAKO元英,元英就比佢撞到仆低,跟住係NAKO

偶校已經對佢好反感 但今次pd48見佢實力改善咗嘗試接受佢 但佢啲行為愈黎愈虛偽
by資深偶校飯 丁丁車

本討論區是韓國Mnet在2018年推出的選拔實境節目《Produce 48》撚鳩參加者同觀眾後，而推出的屌柒區

食屎啦mnet

除了曺柔理外，所有曾參與《Produce 48》的參加者皆可在此討論

[member]放相Drive

換小卡

IONE資源索引
飯拍站整理

櫻奈仁 影音整理

全員影音整理

IONE相關教學
買碟攻略

[/member]

更新痴咗線名單
斬碌鳩落嚟 油B
MisaMisa 油B JYP
起身刷牙 油B
一生遺憾粉 油B
小飯粒 珠珠
指原莉乃旦乃樣 珠珠
裴咲良
原因:
1.愛油油愛到入骨分唔清埃鬆成員啲樣 個個都係油b
2.為咗證明對油b至死不渝嘅愛 係石油氣罐隔離玩蠟燭
百搭 油B
神崎次郎油B

燈神名單
黃美英係我老婆
原因:1.朝早講完恐懼教室唔會有油B即日中
2.奈油CP開口中
3.燈中油B同日本妹一間屋
4.燈走尾尾燈回尾哥
裴咲良
原因:1.AKB48G 2018猜拳大會同邊組加油30秒後嗰組就會出局
2.IONE出concept相嗰頭講完第二日會出埋淨低嘅4個10
秒後官twi出相
食咗藥未啫
原因:1.開過石頭集氣區結果啲氣集咗比石頭出身嘅油B三位出道
2.朝早講完IONE 01line唔friend結果恐懼教室出埸嘅就係佢哋
3.燈死朴志殷

抽中油B點算?唔洗驚
MISA幫你拆掂佢

請務必save依張圖落嚟換卡
請務必save依張圖落嚟換卡
請務必save依張圖落嚟換卡

燈神總選舉正式開始
燈神七預備組
miyu巴:寶礦力,喺韓國發展嘅日本公司
Swderina:酒
黑色五葉草:啤酒
名井南極地漩渦:subway
華可可:午餐肉
殘兵敗將:炸雞
太妍Taeyeon:汽水
燈神七燈ing
裴咲良:Baby G
黃美英係我老婆：急凍餃子,公仔麪,日本妹上到你好雪櫃
食咗藥未啫:燒酒

第1頁留名

Miyu 走得未?

拖夠佢時間未?

fail曬

Btw no way man用1.5倍速聽又幾好聽

路過留名

個倒數日子係908 ,907定906

嬲到無Check

留名

LM

我set咗4月22 909

music bank預告

暫時Confirm 左上邊幾台?

呢個準d
韓國時間4月22日

行程表無寫

IZONE都算好彩
有前兩季幫佢地開路
IOI一開始果陣比人打壓得幾慘

lm

睇埋聽日後日有冇預告先講

黎明

ig無伏

我到而家都follow唔落izone ig

IOI有JYP既人都被打壓?

音銀不嬲歡迎pd團上
特別係俾uni t UNB上MCD之後
KBS更加無理由唔俾pd上

而家要睇音中人歌有無份
The show show champion又會唔會去

我想睇佢地上Music Station多D

唔關事
當時IOI俾人當係mnet出身
所以無人想幫mnet賣廣告

諗太多

攻到日先諗喇

高朱ig d殘體字

難啲喎清

如果肥秋肯出面既話多數得

肥秋會理呢團咩

衰啲講句,賣女專任埋會理你咩?

IMIMIM

咁又係, 而家肥秋個腦淨係得平手1個.

咪係 佢諗多咗喇 肥秋48都唔點理 仲鬼會理izone咩

不如諗下佢地幾時會攻日算
得兩年半時間 下年攻都好似快得制

不過都唔使太絕望既, 隻碟暫時日本個預訂情況都幾理想.

過埋星期日就知

攻日啦

Jyp成日都比電視台恰
所以之後唔去MMA 應該真係好唔妥melon

我見而家D團都係出完正規專 就出日ver 攻日

真係攻日既話,下年唔攻先有問題
如果韓國2次CB 見到個數係夠大都可以代表根底個穩,
夠穩仲唔沖出去等幾時

mnet: 屌快撚D攻日啦
宇宙女團已經ready好

咁如果出道成績仆直呢?

長頸鹿郊外個直播到而家都未有中字

仆直咪繼續佳死裡推__ 出黎cool 呢吸飯
CF推櫻
咁大間公司仲要咁既節目出身夠哂聲氣

淨係娜b同元英上左節目？

睇你點定義
用一位嚟計仆硬
同期有EXO HIGHLIGHT
就算EXO唔上MCD
都唔會夠HIGHLIGHT打
睇吓唱片銷量音源同YouTube會實際少少
但佢哋既然係限定團
無論如何都應該會喺下年攻日

我是歌手曹柔理

係，嗰個節目都好難請12個人上去

遲啲都應該蒙面歌王見㗎啦

展示降KEY技術

佢最多到第二輪

youtube輕鬆喎
睇下nekkoya dance practice

有啊，你b站search 佳恩站有架

Izone出左字幕組未?

好, 等我睇下先

HIGHLIGHT有咁勁?

蛙真金剛棒留名

應該係TSKS聯同d百度吧做

唔得，而家仲有48分團都未上到

而家萬事俱備,樣同腳都齊,但差唱得既同一首全宇宙都hit 既口水歌。
一切都要靠

啱啱公布左NMB可以

短人nako

舊Beast 三代時既一線男團
但威力依家剩幾多就未知
成績一直唔錯

但個裝真係靚

仁美世界級

柔B邊夠資格

[/quote]

長幼有序 牛油先

我個名已經一個月，係時候改
集思廣益

tsks仲未出中字
女漢子都聯左幾多站出

女漢子字幕組&@櫻綻_宮脇咲良個站 &@Produce48中文首站 &@心動禁止條例 &@Sweettouch_權恩菲個站&@Patisserie_本田仁美糕點鋪 &@Muffin-李彩燕個站

你個囡就出道
改做宮脇彩燕?

硬係覺得應該係Vlive個日拍

坐喺度就得啦

支持

廢事俾人話用櫻捧彩燕

少左好多啦，明明第一次vlive個個站爭住做

小油飯粒

躝喇你 我走油架

李彩燕(走油)

笑

乜料

肥秋有冇本事將izone係日團咁推，
唔係得晨間節目出到鏡咁樣

同路人

啤緊油b ?

點解叫金剛棒？

有就實有 但唔會
推izone 佢又唔會賺幾多
機會留俾46 48唔好?

唔係follow唔落 係無打算follow

唔想見到 個樣
所以我都係睇呢到算

其實twice個模式應該係最好

呢到都差唔多

新人留名

即係等izone3年後先攻日

（笑

一次po好多張圖整到金剛棒咁長

彩姐畢業都上唔到就真係食得屎

男團
曾經極紅

點解冇人update

做完lab見到

你個姓加彩燕囉

個cb模式姐

我笑左
我個姓+彩燕=李彩燕

twice 年半多d就去左日本出道

整定既

一早跟左我姓喇佢
註定係我既人

咁即係執左笠都未攻日

[907]PRODUCE48之曺柔理以外參加者後續討論區(191) 團綜第一集 完！

1.團綜 ep 1summary

好多
nako比清鈍打劫 同 上下格床
娜B好可愛 心口有隻豬 抱咗個細路
有阿毛fans
肥妹同學好豬btw佢學跳舞的
權F派膠
真真mc lead得好
hkt48 no miyawaki chaeyeon desu
瞓咗落肥妹到
元英想攞肥妹隻企鵝去開煲蓋

nako扮櫻瞓覺

實際

放開佢

片頭

估歌

2.團綜lin

點down爆咗嘅page

3.teaser 1

4. no way man

5.Skoolooks

6.

咁多人改左名

小飯粒扮唔記得之前推比佢嘅名

真‧單推永不改名

大飯桶又話好聽又唔用

知你最唔花心

下個月叫燕子媽媽（nako彩燕老母）

行不改名，坐不改姓

大飯桶係我本人
唔可以連登爆真正身分

我都係巴黎

我個名燈力太強搞到俾人叫改名

唔define中意食咩飯

你本身叫咩名

差少少唔記得你本名

我仲記得你之前個名

你都一樣姐

一定唔會係油飯

中意食屎屙飯

娜B心口隻豬有咩問題

本體係食飯痾屎
進化咗之係食屎痾油飯

屌原來係你

即係屙爛屎

好似話成日食太油膩嘅嘢會痾爛屎
咁咪即係佢成日食柔理痾油飯

講返轉頭
其實天氣跳no way man應該都幾辛苦

岩岩睇完no way man中譯歌詞
我已經好撚肯定呢首歌完撚全屌打29號個乜撚野玫瑰
玫瑰最多都係口水歌
但係呢首no way man
無論係mv定歌詞
都係完全屌柒緊呢10年akb48g制度
我好撚肯定一定上神台
趁今晚得閒我想講下呢首歌既歌詞同mv每個細節
每一粒字每一秒mv都係肥秋最大既控訴

你班人幾時一齊落地獄？

做住功課等你千字文

望到柔b都唔洗食飯喇
原來柔b小卡仲有減肥功效

岩岩先睇到summary個團綜片頭
睇黎公司想叫青蛙做minju多過minjoo

有無笑 笑咗就一齊啦

最後一次應該係買唔買

買

廣東歌詞評睇得多,日文歌都係第一次,等你作品

Gag左好耐

帶埋去d食十人份餐唔洗錢之類嘅餐廳
覺得飽就望下張卡 嘔完再食

拿講明我唔係好熟日文我都係就住中譯去解話

右邊間屋仲有無床位淨, 想搬入去同佢地一齊玩

齊齊落地獄,唉鬆有冇地獄梗

睇錯左(我都喺巴黎)

上連登太耐啱啱見到個地盤寫住即刻聯想起連燈

右邊冇 左邊有

搬入去幫曹婦洗碗

叻仔

食飯先，白飯，無油

右邊成七個人住，仲邊有位

打死我都唔會讓返個位出黎

當彩燕賓賓咁用

左邊將 送走會好完美

睇到第一句都知有料到
肥秋好野

換你入去

我最撚驚訝係最後一句
完全係肥秋呢幾個月既寫照

睇左pd48都知佢寫比MNET

我睇到呢個名笑咗成分鐘

係咪肥秋填？
如果係 佢填嚟諷刺自己？

除左肥秋填
仲有邊個?

一定係架
根本連個mv都係有秋元康意思
所以我真心覺得屌打緊其他口水歌

自己發生嘅事最容易用黎作詞

其實都係 但係我無expect佢諷刺自己嘅團姐

利申 未睇中字 宜家9衝緊返屋企睇

不要再說了.jpg

寫比MNET
寫埋比3個日本妹
真係冇得輸
詞黎講真心高汁

佢直頭諷刺緊自己
因為是別人(MNET)的事 所以就簡單地決定 OH WHY
聽到都無力

上撚左賊船

同時都勉勵左班女
算係咁啦
高汁單

邊個老奉洗到彩燕盡
我祝佢落地獄

簡單D4，48+46 99%歌都係話肥秋填詞

買哂佢啦

係咪有例外?

有，有D c/w歌係mb自己填都有，但主打曲100%冇可能

都係等解析算

配埋詞睇即刻升左個lv

都話左係正野
買個特典先

詞一流

買個type a先
今次一定冇伏

娜B: 彩元呀 你IZONE黎架
笑到我仆街

Hi

[千字文慎睇]No way man神曲預定狂想曲第一回
呢篇文主要講下接收曬mv同歌詞之後一d個人想法
歡迎討論 （其實都應該會係罵戰）

第一回：MV開頭結尾
係第一回我好想講下呢單令我最深刻既畫面
身為指推半櫻推1/4奈推既我唔係最記得呢三個女人
反而係呢個男人↓

呢個男人既出場可以話奠定我認為佢會成為神曲既諗法
如果無左呢個男人，呢首歌只會變成好普通既控訴歌
但係竟然佢會無啦啦係開頭結尾完全同班女跳舞完全無關既情況下出現
咁即係代表呢個男人係有多重意象
一、守舊
二、akb48g
三、akb48g飯
四、秋元康自己

一、守舊
akb48係國民級偶像，所以都要講下大範圍野
呢個啊伯既形像又著曬西裝又戴曬呔咁
明顯講緊一般人守舊唔願意創新既風氣
但佢都有d動作跳下舞
代表緊d守舊既人有講過我有變過架
但係去到mv結尾個男人喘氣
就知佢改改下都係唔撚改啦
成個形象同班女仔用力跳完撚全唔一樣
所以「守舊」呢個意象應該唔會錯

二、akb48g
呢個品牌由秋元康係十年前精心打造
十年後已經成為日本國寶級巨大偶像團
但係巨大隨之衍生既就係臃腫、唔願變
好似呢個啊伯咁
無錯好身光頸靚
但係要佢變要佢郁佢個行為完全反應左出黎
完全同而家AKS高層一樣
肥秋可能都想有d新意
但係aks dont give a shit
例如睇返hkt紀錄片
肥秋提議一d選拔既新人人選都被班高層無視
肥秋完全覺得整左班守舊既人士出黎
近五年都係年年整總選、猜拳呢d活動
再無創新爆炸既idea
唔可以話倒米，但唔會有進步
肥秋呢到完全係屌緊班高層
（另一方面都可以解讀為48g d妹妹都好似佢跳舞跳到佢咁柒，不過我呢個唔係太似所以唔詳細講）

三、akb48g飯
係唔同討論區既akb48既飯都有提出過呢個問題：
飯既平均年齡好大
幾乎好多都係啊伯黎
不過呢個mv更加想表達既係48g飯守舊既思維
觀乎呢度48 post呢4個月既怨氣（無握手、直接專任等）
呢種思維就由個啊伯表現左出黎
我都係好活潑架會跳舞架
但最後喘氣
代表緊我好活力架我好支持後生可愛妹妹架
但可唔可以永遠唔好變？
肥秋好明顯係歌詞個到大大力咁屌緊呢班米飯班主

四、秋元康
秋元康今年60大壽
三十年前一首《川流不息》威震東洋
三十年後表面風光，但係開始知道自己有限制
最重要佢都察覺到唔可以再行舊個套
於是佢會夠膽接受mnet邀請
到成個同韓國方面交手既過程
佢再次意思到自己成個阿伯咁
曾經批評人地韓國直接訓練完成品自捧自己既偶像係育成系
點知見住人地世界各地市場一個個攻陷曬
係呢四個月更加俾到秋元康呢種感覺
所以我懷疑呢首歌一早係7月個陣專任消息傳出個陣就寫好
因為佢知道自己唔可以再好似呢個阿伯咁on撚鳩

咁當然成為神曲唔可以只靠一個阿伯
下一回將會繼續講mv裡面既細節位

詞我諗後d再講下
就咁睇一句一句好難分析
成篇睇應該都可以理解到成個背後發展脈絡

依到本身係講緊乜

我咪講左囉

娜B自己加對白
彩元跟唔到嘴型

我仲未得閒睇挨鬆豬

肥秋想改變48g
aks唔撚理佢
無力惑+1
最後諗住同mnet合作而改變48g
點知比mnet玩鳩返轉頭
無力感+2

所以話最後個句真係畫龍點睛

梳

權F=金鍾國
一拳打爆舊野

權F:" 係28度呀~你唔識字架?!"

識彈鋼琴o既女仔係特別吸引D

連續兩隻歌都寫出心聲

又係比人揸撚住個春袋

個妝搞到奈子成個珠珠咁

肥秋繼續收錢但係好無力

睇完啲歌詞 佢每句都有含意
我就覺得佢個no way man 可能係真係無路可走咁解 拆開兩個字咁解釋
睇埋你po個張圖 醒起一開頭有個肥佬喺度
咁個歌名真係九成係講緊佢自己

最易又最難的改圖
有咁大個空位塞D咩入去好

自己當然有好多
不過我更覺得係屌緊班飯

佳恩

講自己
講班女

兩邊都有 所以高汁歌詞

所以真係得罪講句
玫瑰再好聽
都無乜可能超越到no way man

唔怪得話似欅

塞自己落去

詞贏唔到啦
但係歌就未知

心中有珠嘅人先會睇到似珠

因為係no way man
返去再睇真d開頭條友d動作表情係點先

洗衣機

喂你咁講點玩喎

想知條紅線點解

講班女我係覺得姐
勉勵下佢地

Mnet:

唔通係代表緊時針

指原巴你老婆唔舒服冇拍mv
有冇得補拍?

x2 等分析文

呢單又好奇怪，仲要生寫都冇

個位原本係屬於禾珠架

權F

咪玩啦 ，禾珠一定係center

睇完no way man歌詞賞析突然明白點解肥秋而家個心唔係48到，肥秋求變點知aks唔理佢，咁肥秋咪去搵新玩具囉

Exactly
可能pd48就係最後啦

殘體字注意

唉屌

呢篇有冇中譯

唔係唔得 佢mv內容d特效專登整到好大幻想空間
個名都可能特登有幾個意思 好似個紅指針咁 開放式含意 比人任代入覺得貼合主題既解釋

無言的抗議

[千字文慎睇]No way man神曲預定狂想曲第二回
呢回我想講mv既除左人以外既感覺
簡單咁以「衝突既形色」
呈現「新」VS「舊」既效果
可能有d位我無留意到
歡迎提出

第二回：mv衝突效果
成個mv既有兩個主要衝突：
顏色既衝突、圖案變化既衝突

一、顏色
mv有兩個主色：
紅色、灰色
呢兩隻顏色，一種暖色，一種冷色

呢種既碰撞可以視為舊思維被新行動不斷衝擊
有人話較返對比先睇得舒服d
呢個正正係個mv帶出個效果：
成日都話要舒服，你幾可有創新過？
呢種設計上既突破無錯唔係人人鐘意
但係呢個正正屌緊d唔鐘意改變既人

二、圖案
圖案既處理亦令人好注目
例如以下：

長方形不斷縮做不規則四邊形
又或者咁樣：

長方形無啦啦崩潰做幾塊圖形
呢樣處理手法表達緊既正正係一直以為既規限不斷地打破
一直以黎所認知既事（圖形）不斷咁被衝擊
再睇下條線：

直線係下意思通常都係水平或者垂直
但係呢條線係咁郁
講緊既係成日「以為」「以為」
點知連條直線都可以飛黎飛去既時候
有咩野係唔會無啦啦變呢？

以圖案同顏色作為主題表現MV既特色
講緊既都係呢個意思：
你鐘意"改變"當然最好（買，都買）
你唔鐘意但接受，肥秋講既野唔關你事
但唔鐘意仲要唔接受，肥秋既而家正正屌緊你

成個mv佈局，完全講守舊與改變
呢一刻覺得難聽難睇唔緊要
但當個社會要去改變
我可以好肯定呢首歌又會再走返出黎成為神曲

下一回將會講下歌詞既睇法點解可以上神曲

中文閱讀理解卷

藍海係需要
但係比mnet過一幢

佢手指傷左咁fing法真係變原莉乃

係 原莉

無奶

好多解法
時間又得打破平衡又得
我上面千字文又有另一個睇法

PD系太大引誘
奈何 今次真係好仆街 mnet

屌你老母啊
我又幾鐘意呢個叫法

反轉咁睇
其實唔係同Mnet合作 可以接觸到藍海既可能性好細

可以寫 藏頭詩

哦等我仲搵緊紅海藍海既意思
估唔到咁直接係歌詞講呢d商業用語

其實係Mnet 睇穿左佢地點做 AKS 都反抗唔到
所以先反將一軍

至於mv分鏡我對拍片唔熟唔識講，
不過我硬係覺得都應該有意思
（例如頭先話好似見到禾珠既鏡頭，應該無咁簡單）

其實一開始都係互相利用啦 但最後肥秋輸左 台面上係 但長遠嚟睇真係唔知 冇人知 佢哋出咗名之後返到去會唔會帶返到d咩返去 不過akb因為mnet 又再一次畀全世界重新認識多一次 呢個係真嘅

其實係 肥秋想創新 開拓新市場 咪想透過produce48嚟達到呢個目的
mnet睇準呢個位 開出嘅條件好吸引 但同時為團帶嚟唔細嘅傷害
肥秋雖然知會俾人屌到飛起 但覺得唔變唔會有未來 所以係兩樣嘢之間取捨 與其係個舊體系墨守成規咁賺錢儲人氣
不如突破舊思維 真係出去闖吓

我覺得係咁

咁樣運鏡 我覺得特別嘅係

一時割開三個鏡頭
仲有個scene咪係群舞但係飛前又飛後
天氣攬住白間 然後白間離開天氣 走出橙色區域
橙色衛衣咩含義

肥秋無輸到 係無想像中賺咁多
表面賣左大Top 奈子 Sakura
但最少頭20既日本妹都賺左 (特別係肥妹同Miu)
而且如果 Izone 出名
Sakura 未知
但Nako 肥妹兩年半後帶到人氣返去 就賺爆

但係都係冇權
好慘
錢係照收但係好無力

所以現在點樣維持HKT人氣你好關鍵

我係
上SF網COPY佢英文地址

唔該

最諷刺係響幾年前肥秋曾經公開暗諷過韓國女團好似人造人咁, 結果而家為左開發新市場就走去同韓國合作.

點都有啲蝕 櫻人氣高過落選既pd日本妹太多 櫻推走既人實多過新飯pd個班 btw 54單個銷量出黎就有個短期結果

覺得日本內部都仲係內鬥得，話就話俾機會PD既人，但一個MV就睇到有幾重視佢地

膠真X珉周正到痴線
出事

咁韓國又真係幾多人造人嘅 同埋同韓國合作
學新模式同話啲韓妹係人造人 係兩件事喎
同埋日本要轉新模式 可以借鑒嘅 近近地都係得韓國

之前仲話仁美團內無乜friend咁
睇完團綜 大家好似都好錫佢
我老懷安慰

腿腿腿

佢就係個阿伯啦

佢兩個不嬲都正

之前未熟姐 而家日對夜對
一定會變得越黎快越frd嘅

老屎忽仍然掌控緊aks

肥秋都解決唔到嘅問題
講黎都變得冇意思

應該係話 韓國嗰種體制雖然人造人 但人地咁成功 係咪可以借鑒吓？
宜家主流嘅娛樂文化 一係歐美一係kpop
大陸嗰種假嘅可以收吓皮 講返亞洲就真係得kpop

到時就 燈位

咁要開新團 握手會個模式好難改我覺得 能見面的偶像已經縱壞曬班飯

所以話佢偏心個d唔該了解下48同46個運作先
46肥秋可以完全話事當然上心d

keep住依個位好驚

宜家喺差奈子
唔一定交晒心出嚟 我覺得識到幾個friend已經好好
盡早擺脫死八婆

成個mv同歌詞都係屌飯

渣ga
上個禮拜買左啦

佢肯出好歌填靚詞算係咁啦真係

娜B Dream

我啱啱先醒起仲未埋單
佢仲喺依個位轉緊

算啦日韓2邊都係互相利用only
雖然無可否認肥秋作詞既功力係好勁, 但佢d捧人手法我就不敢恭維...甚至覺得好仆街

歌我有保留
詞就真係唔撚洗講

當然唔計jabaja啦

唔仆街既話捧唔紅人

歌今年黎講就列車>no way>>老師>>>>>>jabaja
詞就唔撚洗講no way>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>其他

救救尾哥髮線

成班都似係好女仔

列車有禾珠版
咁你會點排?

除咗某一個

J左十次又話你知咩

佢係好女仔黎架

收皮喇佢 西女人

唔覺得佢捧人有幾成功

以前前田大島總選玩法都叫成功過

慘

我覺得好似有伏位
佢仲load緊

其實我覺得日韓捧人嘅方法都好19
邊個個排被人鐘意多呼聲勁就捧佢
其他同樣有實力嘅 就唔被重視

玩對手嘛
幾有用

我試過
禁F5重新買過就OK

講真嗰句
個個都係想賺錢啦
既然佢人氣高捧佢都好正常
有啲有實力但係人氣低 俾資源之後都係糊 都無辦法
而且節目組如果得一個名額 為咗收視率梗係請個最紅嘅係咪先

唉所以 紅唔紅得起 都係命

一f5就得了

一直討論點唔係講緊HKT呢兩年半個問題咩
睇下呢家傻鳩HKT仲未肯講新SINGLE

咁AKB成立既宗旨係可以見面的偶像

完全？？？？你真係當Sony流既

咁相對aks
肥秋邊到話得事多d？

曹浣熊

今晚係咪有團綜

其實我唔知先問

影衰浣熊啊屌

屌冇嘢自膠
唔記得琴晚片尾

想問佢地係未成個11月都係full？
唔知有無得上ms

實chur盡佢地

如果大台音放都有得上嘅話 基本上 星期4-日都唔會得閒
加買fan sign 上下節目 去下商演 拍下其他野
得閒死唔得閒病

預佢地11月都留係韓國架喇
最少3個星期打歌 仲有fs 電台 綜藝 廣告

禾櫻算唔算

幾時會知54單ABCDE嘅封面係邊個

或者我講清楚d.
肥秋最仆街既係, 佢想捧既人就係寶, 捧到天咁高但完全唔會顧及果個成員本身既感受同承受能力. 而佢唔想捧既人就算幾有人氣幾有實力同幾努力幾有野心都好, 響佢眼中都只不過係草.

日本版菊花

有無例子
驚get錯

A通常都係c

所以我好明白點解AKS後來要架空肥秋響AKB既權力, 因為捧人真係唔應該咁樣捧法

我覺得菊花更仆街
佢仲會不時吹奏自己好勁眼光獨到
老是常出現之餘仲要走數

係咪出左?
其實我都係等代購

菊花條仆街擺完入雪櫃，轉頭攞出嚟binc再雪

封面我反而唔期待
應該伏多

未

mixnine

佢親生女就出solo

AKS依家捧啲人又好好咩
劉在石真係睇唔透

周偶 預告 中字

咪又係要比錢

Hi醬

屌都想佢好睇d嘛

我淨係揾46做例子, 前者有生駒同平手, 後者有白石同今泉

唔會差過53個化療妝掛

要數大把啦
遠有放完timer夠鐘冇野出
近有mino 製作到2046都冇嘅solo

後者兩個唔識
前者平手都明個情況
太溺愛啦搞到佢無辦法做好自己

好難講
因住燈中

48我唔太熟, 但我印象中近年AKS都比過唔少機會果D想上位既成員?

咁呢個世界係唔公平架啦
個團又咁撚多人唔通個個機會平等咩
總有天選之人出世就係咬住金鎖匙出世

根本兩邊捧人一係靠天選之人 一係就靠握手會成績
你走一轉本家握手咪知劉在石點解會捧佢囉

平手由不協和音之後成個人變到好似失心瘋咁, 肥秋都仲要繼續強推佢出黎做C

唔使咁急，出左先訂都未遲

阿尾ig新相好fail 佢真係唔讚得
一讚完啲相就會出事

唔好差過53就得

仲要佢繼續咁癲住做C
應該肥秋係48g搵唔到呢d風格既人
所以就用盡佢滿足自己

慳反D啦，反正都係冇指原

有櫻花點解唔買

唔係唔比佢揀人捧, 但要有分寸, ,而佢係冇分寸咁捧

又開始好忙了之LM

但係白石真係揾到錢喎，今年巡演仲推左D job特登返來

但係佢捧親既都係團內都紅交到貨 你又吹佢唔漲架喎

白石係靠自己紅起黎而唔係肥秋, 所以白石係屬於後者.

[TVB] 跳躍生命線 討論區 (12)

#335 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區
Misa搵到屌鼻同好喇

咁大和田，陳花嗰D真係比唔到貨嗎

你覺得生駒同兒玉紅? 我覺得係半紅不黑only

佢兩個係營運捧 同肥秋捧係唔同
睇下肥秋會同帶邊D人去其他SHOW/EVENT先係真係捧個個

兒玉都叫肥秋捧/運營捧我真係笑咗
係捧既就HKT 1單已經係CENTER唔洗搞咁多野先拎番個CENTER番黎啦
生駒咪又係衰自己握手會
肥仔只係製作人 最終決定權都係留係唱片公司同營運到

咁即係櫻啦 但係我又唔係好覺得佢强推佢囉

都話咗真係唔好講出口

2016 AKB10周年做C都唔叫強推咩
個時個隻歌可以配做到C既人應該得MAYU 打造全盛AKB同時都係AKB未來幾年既人

好幾次都係我覺得影得好咗
之後就出啲嚇親人嘅相

韓飯無知一問，No Way Man YouTube 剛過1M, 係唔係代表好好。我見傷感列車都未到3M

做返自己啫

咁又岩嘅
10週年嘅C比櫻做

48我唔熟我唔會同你抝
至於你話生駒衰握手會你係想表達佢其實好紅? 我就真係唔覺得佢紅, 淨係知佢寫真集銷量仆直同埋好多日本乃推當佢係過街老鼠(乃團曹柔理)
最後你話肥秋只係製作人冇權力我真係笑左

好紅喎

咁我覺得佢又未去到 嘅地步嘅
唔多人推就係

好難答你，傷感列車出第一日都有1.xM,但唔知點解後尾冇人睇

我就係知生駒根本就唔紅 就係握手會太撚廢所以變做過街老鼠比人笑
所以肥仔咪放棄咗佢囉
講緊肥仔權力最多只可以講到邊堆人做到選拔
街外野肥仔有幾多野比到 街外野咪又係靠營運事務所

正因為一個48/46團當中有咁多個人, 佢更加唔應該一味死捧爛捧其中1個然後當其他成員係垃圾咁看待.

考眼力MV

所謂洗腳婢文化就係咁

如題：跪求AKS放Miyu走
反正都當佢垃圾㗎喇 俾佢早d畢業

日本唔係太興刷view

如果可以個個公平我都想呀
最後都係講錢既時候就知冇可能

我自己好不齒呢種做法

係咪未出中字
我仲番緊工

佢地利益最大化係咁做架啦
冇計

一早出咗

講賺錢定講人情 做生意既緊係講賺錢先啦

咁我唔介意佢地咁做
因為自己會好自私係咁睇佢捧個個

希望有第三張

La Vie en Rose

所以想你中意個個紅?
比錢啦 比錢咪有機會囉

而家乃團咪走係行緊money is king呢種方法, 我不知幾歡迎. 因為肥秋而家已經唔係好理乃團既野

講緊C位喎

買番千幾張入去MATOME不知幾好玩
但係最快捷拎到曝光直接賺錢就係做天選之人

總之我就點都唔會再追肥秋既團, ,而IZONE並唔係肥秋團

2號房真係好正...娜B個樣

肥秋如果管izone會變成點

如果肥秋管IZONE就唔會係9韓3日

死火 明明覺得no way man唔好聽但係聽完無耐又會想再聽返 點算

勁 又排第一

我想見櫻

買碟囉 ，買埋初回10隻買齊啦

其實有冇人解釋到點解櫻個髮色咁搶眼？就算係izone/pd時期 有其他人染差不多嘅髮色 都唔及佢個髮型/髮色搶眼

聽多幾次又幾好聽

習慣就得

日本仔話一早就講咗似欅又係神曲啦 你班友又話我哋聾

扶不起的呀斗

睇下IZONE 變個上綜藝/拍韓劇發到圍
韓國升到上國民級一係唱歌超好聽好似IU泰妍咁
一係綜藝好吸晴, 而3個日本妹如果做到好似SANA, MOMO, MINA咁,
我諗係韓國一定唔會洗腳.
我睇完第一集, 覺得柔B除左唱歌好D, 佢綜藝睇麻麻,
IZONE入面,
綜藝感好有:權G, 娜B, 膠真
四次元: 櫻同清純(希望唔好收收埋埋, 派多D膠好似希大咁就正)
可愛+毒舌擔當: NAKO, HITOMI (睇預告, nako好似有扮櫻訓覺個陣個樣, hitomi第一集已經話膠真唔好頂撞前輩 直覺覺得, 學好D韓文應該會好似SJ個圭賢同TWICE SANA咁上到好多節目)

至少下尾會入到圍 人氣係夠 夾硬拉佢下馬好慘

唱歌邊到好
佢唱嘅水準同團都有人做到喎
佢都係慳啲喇

樣靚光頭都靚㗎啦

我講緊人海之中髮型搶眼 no way man亂到冇樣睇嘅鏡頭都好搶

個團綜睇到我想嘔
但係又好想繼續睇
只可以自動過濾

櫻個反差好大 幾搞笑

解釋唔到 櫻自帶光環
可能染個黑髮都可以好搶眼好突出

睇佢官方ig最後張油膩相 整到個鼻都歪埋

幾時上歌唱節目表演下呀

你竟然有認真睇

我睇佢舊期片又唔覺 係染髮後自帶雷達咁搶眼

我到而家都未想打開中字黎睇
唔想望住 聽住佢把死人聲好想死

蒙歌

清純拍團綜望得出勁放唔開同緊張
係咁望鏡頭

我已經睇咗

牛油玩Cam

好想知佢蒙住面唱歌 台下啲人係咩表情
係覺得好聽定難聽

我反而睇好佢細佬入娛圈多D

邊撚個話yuri chan唱歌好
聾撚咗?

已經揮低咗iu taeyeon 率智

我未睇中字
但睇你地琴晚直播講啲內容
我覺得我應該唔睇好過睇

含撚咁既聲

其實我覺得唔睇都冇乜所謂
都冇咩實際內容

煙腔

望撚住佢塊膠過塑膠嘅面
再加上mak大個口嗌高音
我真係頂唔順

睇左

幾好嘅 不過我飛住嚟睇 我睇到仁美返日本笑得好慈祥

好難聽

我睇咗mnet youtube
櫻花食拉麵段cut
第一次見佢食野好神奇
仲有佢副眼鏡真係嚇死啲粉

泡菜班聾撚10代係咁讚話
好好聽 好有魅力

頂佢個口真係好鬼大
成個巨人咁

係愛呀

如果想買返櫻花啲舊akb碟
可以去邊度買
想買43櫻花個人封面個隻

佢mak大個口可以露到幾多粒牙
我見人講話露到8粒牙 個口都好大
10粒以上係超級大
屌 你講完似巨人 我諗諗下都真係幾似

信和仲有

No. 1 Fans

但係我中意

我覺得最難頂係啲人攞娜B同佢比
佢哋食屎啦好嗎

好鐘意
好大反差萌

正常, 我岩岩我都完
覺得好似run devil run/oh 咁越聽越有

地庫？

no no no way man no no no no no way man
痴線我今朝聽完成個腦都係

又話佢換咗新眼鏡
呢副唔係就係新眼鏡啊

依副應該係換之前拍嘅

笑撚到

以為山田只係攪笑...點知舞蹈動作咁好

配詞享用，愈聽愈正。
櫻花都應該覺得啲詞好中佢既情況同心聲啦。

其實唔難搵
你可以問巴打收都得
我之前見信和/cd warehouse都有

想知新眼鏡係咩類型
文青圓形款好似係韓國好興

唔知日本有冇得買返勁舊D碟

我之前係cd warehouse搵到有大聲鑽石

櫻花個個好似好厚

係咪我幻覺點解好似多咗好多未見過嘅名出現

想知大部分日本飯點睇no way man
岩岩TWITTER見到話
YouTubeの再生回数やコメント見る限り韓国人は釣れたみたいだから良かったんじゃない？

會唔會好貴

我覺得佢度數應該800up
我600幾度鏡片整薄咗
但佢個副個鏡好厚下

我都好唔鍾意d人話彩元個樣似佢

平到仆街

櫻有冇1000度近視

我想問你係邊個, 我認唔到新名

有呢隻？？

冇1000到都800喇我借
不過去到1000度都仲有得配咁勁度數嘅con

留名先

你認唔到佢個新名
你都要認到佢張自爆相

CON可以配到1000度咁高架咩?

有人同你一樣改名扮新人掛

最鍾意自爆個個

裴絲自爆多次PLS

係cultwo show俾guest提到
邊個黎?

仲有9分鐘

佢明顯照住黎整

但彩元塊面細咁多 佢點整都唔會似彩元

佢就係一po一自爆果個

我就係唔知有冇得配到咁高
定櫻可能600幾700幾度
但冇整薄鏡片 所以望落好似咁厚

我估600

今晚應該出另一個teaser
成日都要估佢每晚會出咩

600已經好厚

利申:本人600

我都600幾 但整薄咗鏡片
睇落冇咁厚

彩元笑個樣係甜既, 笑個樣係酸縮既

認清彩元

櫻完美地比元英同彩燕遮住

櫻花企最後

痴線，放個咁高係中間仲要啲鏡頭咁想點

最尾個幕好似個個個樣都一樣
完全認唔清楚

我仍然覺得首歌唔係特別好聽

留名睇櫻飯暴動

我真尾機到！

因為奶粉係c位 所以咪佢傾中間

好sexy

Cube 作曲家曲風就係咁
真係Cube 派個作曲家唉

屌 我冇專登搵___ 普通咁睇 但總係望左佢 佢出鏡率有冇咁高呀

因為佢先係天選之c

唔係唔想blur
驚整錯

都唔係咁拍法掛，奶粉擋完到彩燕擋左半。

柔b靚靚

官推係咁

紅色布個set 想點

又唔係Full MV,48大把歌係個center突然間走左去後面比後面D人上前跳

100%後面第2個
除左肥她外 塊面大人一圈果個

決定睇埋個mv先屌

雙數團係咁19
係要有個俾人擋
等睇埋全個MV先屌

teaser 2 應該係 chrous 黎
連埋早兩日出個段, 大概知道成首歌係點

但係櫻零零舍舍得佢戴帽？咁似C咁

唔係膠真右手

其實呢個teaser我唔多見到hi nako 清鈍 牛屎

呢種迷幻曲風除非好似fiction咁高質素既旋律同編曲, 如果唔係好難爆hit

訂左十幾隻 如果全個MV都係咁真係以後佢地出碟一隻都唔買

前後企

馬尾櫻

等埋成首歌先下定論喇
不過佢首主打歌都唔知算唔算改壞名

清純除左vlive真係404黎

唔似口水歌 幾好
但通常口水歌先爆得起

睇埋完整MV先屌
櫻一定有得企幾下CENTER

口水個位咪lala 咩vien rose
我淨係記得呢句

Nako C

My Erii Happy Birthday 🎂

以彩元既排名黎講, 我覺得營運都算幾捧佢

生快

我覺得條紅色頸巾 九五搭八咁

首歌我覺得幾正喎

依家成個腦都係
No no no no no way man

一入去嚇親

做乜咁睇唔開過去望

櫻淨係睇到頂帽
不過有彩燕企c位都算有啲良心

雙數真心麻撚煩

點解我唔係好知你哋講緊乜

Erii Happy Birthday

咁點都好過very very very既

有記憶點又唔同等於口水歌既
好似係

好多時 唔係雙數團 人一多都會咁

咁唔同
呢個係洗腦位姐
但係唔係口水歌質素喎

好期待成首歌係點
希望星期一唔好令我失望

好過尖girl
個mv成本應該多咗好撚多

聽完試聽+2個teaser, 大概都估到首歌係點啦

單數會好少少
當然人多就會出現呢個問題

gidle出道首latata 舒華都係係後面

Cube Style/依家韓國興既曲風
完

好似幾好聽

youtube teaser2下條片就係no way man

Cube Style
Beast 都係咁

我覺得成個debut package都好似好dum本咁
有用心計劃過

今次dum左好多錢落去啦
正

仲好cap水添

雙數團企位一定差過單數
仲要呢團係多人團

娜B

聽日又有得睇dum唔dum本

而家好多團都搞好多花臣cap班飯水

又落廣告
自己電視台又播

2句聽落疑似英文既應該係
this is mineeeee

oh it's mineeeee

0:10 個下低音 Rose 幾正, 諗緊邊個唱

咩黎?
梳

有娜b rap

燈板呀
係咁LOOP自己團D野
冇得輸啦

正到爆，準備大發！

睇官方twitter好似係Q&A

聽落又幾好聽

第1首就偏Twice Style
第2首就偏Black Pink Style
第3首就Cube Style

營運比佢地試下唔同既曲風都係一件好事黎既

新post留名

上amazon一炮過訂囉

娜B Rap, 咁清純負責咩pos?

終於唔係twice

遲D變成IZONE STYLE

另一樣野
呢個係玫瑰花路

清純

我明明睇到有個位清鈍口形似係Rap架喎
定係其實佢唱歌個樣都係咁

貴，今期tower 有D碟一折

what is 玫瑰花路

子瑜

姐係咩 我見相似就以為係q&a

Rap 未必得一個

把聲唔適合迷幻曲風...

諗住正常返啲

清鈍一要表演
唱歌定rap個樣都係一樣冇分別

大主唱唱咩要你教?

蛙蛙真係越睇越可愛

把聲適合好少曲風
Cube 應該算最襯
T團音要夠清爽
BP音要夠尖 (Bom Rose都係)
係Cube 可以沙啞d

明洞樂天百貨商店總店外部廣場舉行了活動
和izone一起走花路吧

係樂天百貨出面set
聽日就知咩樣

pd48反映晒出黎 唔洗咁期待
不過佢可能遲下習慣咗 對住個鏡頭
個樣會好啲 越黎越進步嘅

睇團綜就Feel 到好唔慣鏡頭

Teaser 2 元英跳舞個part 有d雪炫AOA影子

姐係又係啲fan service活動
羨慕有咁多户外fs schedule

其實sad frog感覺都幾清純，應援色又白色，幾襯

其實咁樣賣靚樣,仲要咁落本真係好難唔紅

宇宙級天團

我蛙

係咪要買碟入fs喇

下次cb去外國拍mv

係

好似唔好聽

老老柒柒, 我覺得佢比賽入面唱得最match既歌係energetic...所以我覺得佢把沙聲應該係唱rock類既歌

呢段Trailer個BGM聽落似第2首?

下面lag機

雪炫sexy好多

順路咪去

直頭係

yes

係啊 係o my 之前有講過

雙MV 真係唔出奇

睇番佢上班路條片，啲粉絲係咁叫，佢係咁快步想走佬，之後個工作人員叫佢企定影相，之後佢一副唔X係呀既樣真係笑左。

係, 直情一樣

係第2首黎

早幾年我會逐間格價既
而家買都廢事

隻主打唔行可愛/清純/girl crush其實幾好
不過如果唔夠口水又難紅

佢根本就係抱住玩下嘅心情黎pd48
可能諗住一輪遊就算
點知bby紅起咗仲入埋團

咪搞
分散點擊率

唔小心出左道

拍到咁靚,做埋MV啦

Mikurin: I also really like SNSD's Mr. Taxi. I listened to it yesterday and today too #田中美久 #HKT48 #TanakaMiku

Mr踢屎 踢屎 踢屎

兩首齊齊破億

我本身以為最後個個係櫻黎
點知認錯咗 原來係hi黎

後面仁美嚟架？

唔好以為咩雙主打雙mv係好事
未見過雙主打有好結果

驗眼呀去

好正

日本櫻同韓國櫻真係兩種味道

今次肯定唔會玩雙主打啦
想直接flop咩

我都覺，bby個陣啲表情仲自然啲同識，到後期永遠都係驚恐樣

理性分析：呢首歌一定爆，因為我真好正

明明同一段teaser, 石頭係都要用有 個樣既畫面做thumbnail

用電腦睇啦

咁3主打呢

碌大對眼嘅呆樣

似係拍左喎

捧一首上2億

佢內心肯定係 仆街喇 我本身諗住黎玩下 識下朋友姐 做乜我會搞到而家出到道架

一首上億

雙mv唔緊要 但要隔一段時間先出 當係驚喜又好乜都好 一齊出一定出事

咪理啦有就睇啦

除咗公司想洗黑錢所以搞三個concept三個封面 又或者 紅到痴咗線之外
基本上無可能

金主

雙主打唔係會一早就講定喇咩
佢得一首歌打星 姐係得一首主打
冇可能會係雙主打 三主打

屌打twice

為咗衝首周點擊率啲飯只會刷一個MV而犧牲另外一個
希望公司識做

Rose Version - La Vie en Rose
Color Version - Beautiful Color

新公司有冇咁嘅能力

0.05嗰陣停咗睇腳
權F同椰奶對腳係金剛barbie
整體嚟講啲腳形麻麻

唔係雙主打 係雙MV only
Wanna One 都係咁
Energetic Burn It Up 都有MV 但Energetic 主打

你老板 27秒預告頭7秒死八婆一直係鏡頭入面出現

似係呢隻
boomerang 同ipu 個類

痴撚線係咪咁好賣呀

都有可能係咁 但個陣ymc有冇直接講明有雙mv

izone 又贏

奈子404
得一個近啲嘅鏡 就係佢坐係度

佢個樣真係好樣衰 仲有跳舞個到
佢好似企入咗 同彩燕唔係一樣出

講腳就當然係我蛙

真係人品搭夠，有時睇vlive真係見到佢個人幾細心對人幾好。

我對眼下意識避開佢 見唔到佢跳成點
同埋最後個幕
死八婆係坐權F隔離

#FindingNako

對蛋糕最好

坐八婆隔離係sad frog黎喎

佢望鏡頭個樣唔講以為拍緊鬼片

Nako大腿幾肥美

好撚恐怖

係都要佢girl crush 唔適合佢
Btw個架妹冇d角望落好似黃祖藍

完美

連登已亂
後排左二先係佢

痴鬼咗線 打錯名
八婆坐係膠真同sad frog中間

內藏雪糕

根本吃貨

我覺得幾好

覺得ROSE靚d
btw LM

無人比彩燕更適合做領舞

領舞唔緊要
但我唔想佢遮住櫻

條紅色頸巾唔知jm9
提早拍定賀聖誕咩

彩燕一去到C, 好有氣勢

個排位問題姐
我睇唔到櫻呀

係呢part完全望唔到櫻個look係點

點解我覺得佢扎馬尾好似大個左

雖然我都鍾意Rose個封面多D, 但其實買得既點解唔買晒2隻

出道專即出repackage

佢邊講D野LE邊好似有哂, 有必要過個邊咩

清純 正到

禾櫻得番小腿係到

係
買左2隻睇運
唔中 都收貨
中埋nako就大獎

彩燕有4隻腳

好撚正, 睇埋綜藝,
認清蛙蛙, 我好似愛上左佢

買專真係大抽獎
因為真係有伏

啱啱以為彩燕叉開對腳企
睇清楚發現原來係櫻花對腳

巴打邊度訂? 我響信和訂希望30號前有得拎

唔知點解 我覺得個mv應該都係有意思
要人解下個背後意思係咩

4粒鐘都唔夠玩

Gmarket...同fd夾運

帶刺嘅玫瑰
想溝我？無咁易
咁魯莽想摘我我就吉到你手指爆缸

利申 9up

好多腿

隻碟30號先出

你又睇中我蛙

我覺得條紅色頸巾都可能有含意
之後最後坐係到又有佢地啲代表色係牆上面

Cheetah桑腥nim

出左完整版自然有好多FF文出現

唔係29咩?

11個大/正常獎 1個伏
幾抵玩

Misa話高價收油卡同油碟(好似係)

黑起嚟 真係會連中

佢地今次個concept太唔普通
所以我覺得實有意思
不過都可能係我諗多咗

29號1800係出音源
碟通常第二日先出
如果咁計 信和最快30 最遲31可以拎

唔會即日出歌就即日有碟買喇
要等歌出咗 啲碟第二日先會上架俾人買

你估個個都係rv嘅mv咩

而家好多團都有玩mv含意喎
好佩服啲公司團隊嘅腦

特別係gmarket唔洗碟

其實呢隻幾似啤啤d mv

DREAMCATCHER 個幾隻專同MV先屈機
成個故事出哂 仲要MV都關事
可惜唔紅

合併版

我就係想講佢地 仲有seventeen都有玩
dc出道以黎啲主打我首首都有聽
但好可惜佢地本土唔紅 得歐美紅

點解rv叫啤啤？

Velvet

Red Velvet 韓文: 레드벨벳
最後兩個字讀 啤啤

原來係咁

唔通有聖誕禮物收

同好
講實力 唱功 LIVE DC真係樣樣都頂級
可惜真係冇一隻歌 係韓國紅得出 今次回歸叫好左
最鍾意 FULL MOON 不過冇打過歌 西裝好正

啲歌唔啱韓國人口味
韓國人都唔鐘意聽呢類型嘅歌
不過我都欣賞佢地可以堅持一直出呢個類型嘅歌
kard都係呢個情況

去日本就啱 暗黑動漫風
K.A.R.D 好啱南美

死因:
1, 風格唔係泡菜好果範
2. 公司唔夠力 (送唔到人上大型綜藝刷知名度／包裝唔夠)
無類似Hani 既直拍都唔會爆到
泡菜太多同類型既團

貴，HMV食水咁深

今次回歸都叫好
起碼由3線變2線 多人識左
HAPPY FACE 窮就真係無辦法

日亞仲貴

DC 海外算幾紅啦
國內都一路上升緊

Erii bb 15歲喇

順住指原巴既諗法，no way man既電音唔係肥秋想學kpop，而係用幾十年前既舊式音樂，借指akb同佢本人都喺守舊之中要尋求突破，所以用舊式電音混搭啲pop music。至於成效如何，正如歌詞所講「整理好處與壞處，不嘗試下就不會明白」。

應該有生日sr

2段 audio 連埋

打機嘅後果

呀！！！！禾櫻櫻好靚女
只有櫻戴帽 件制服好似少時genie

諗起bp jennie衫永遠最貴最靚

櫻次次戴帽都加咗好多分

有冇圖 可惜個站位勁後

你咁講,通常都燈中,2隻都

唔驚 燈中拎去同misa換

( Show Blocked User - MisaMisa )

嚇死人咩

點忍呀。。。。。。

驚咩 裴巴中 x8都驚過
2隻only

如果misa都中大獎

沉寂咗一排終於發作

找不同

專登cap

又幾match

有沉過咩
日日都一樣

下面果張真係一模一樣

用元櫻洗洗眼先

嘴大大
幫我含撚啱哂

潛水扮正常

罰你奶乾淨

柔B
sor, 我鍾意蛙蛙多D

唔好post_____啦，我好有罪咎感㗎

u po lor

No way man mv有魔性，會係咁loop

一次過滿足哂你d願望

成條teaser都係油

老老實實
唔知點解我覺得no way man 編舞有D似LE首, 個風格

我燈

唔會大爆 普通女團成績 銷量8萬

我硬係覺得no way man啲舞好熟口面

不過bad girl好聽好多
想煲返少女時代啲日專了

8萬係一線
5萬以下先係普通女團

同埋對女團音源成績先係最重要

齊齊入坑

我屌 7咗

音源肯定唔會ak 泡菜主流口水或者hip hop歌 我估30幾啦

咁銷量應該唔止5萬呱 8萬幾 一線女團成績
不過不失啦

蛙Reaction 真係好足
對鏡頭超敏感

話說團綜完咗之後嘅show con幕後花絮邊度有得睇

gidle 個三流團都打到兩個細榜第一
AK 是必然的事
In 柔B We Trust

想同蛙蛙戀愛

柔B點算

ioi同w1出道album sales幾多 有冇咁多

ioi :
專銷：74000+
音源Mnet 實時1位 Bugs:2 Genie:3

W1 :
專銷: 1400000+
音源: All Kill

男女團差咁遠 monkaS

柔b好qq。。。。。。。。心軟了

我覺得rose 紅得起，燈下先

每睇no way man減速一次就有新發現

佢哋個菠蘿蓋撼到紅晒
仁美小腿肌線條好jeng

垃圾公司，還返我隊Beast 泥 ，因為fiction 入坑kpop

睇翻櫻以前話要破壞akb舊制度 再望翻no way man歌詞 確實係好勇嘅革命

最後拎轉頭個下 奶粉個頭側咗唔郁似鬼片

依家Highlight唔好咩

唔好再貼某人啦屌 站位企前過櫻 綜藝鏡頭又搶曬去 仲睇唔夠咩 死捧爛捧扶不起呀斗

Rabbit 俾左權F

今晚咁夜都幾熱鬧

有無巴推薦邊度可以down akb flac嘅檔
好多app都無我想要嘅歌

好唔好唔知la, kpop 呢個坑原本都退緊，又要被izone 推返落去，仲追得緊過之前

moov? 串流冇咩高音質檔

我都退左半個 半年前都係睇下韓綜
睇完PD48之後仲要等個女出道

原本都唔係話好瘋狂果隻，買下碟去下con，但依加好似變得瘋狂左

呢張好似中學合唱團咁

我都係，頭先仲放大黎睇，點知都係認左hitomi做櫻，然後係到諗點解有兩個櫻

明明minjoo之前話過自己正名係JOO唔係JU
點解又變咗JU 我又要改名了

音樂我都唔熟啊
不過應該似係你講既意思
(屌歌詞分析打打下訓撚咗 )

編舞係make noise個老師編

係咪日本line啲簽名都改咗？見尋日有張相，Hitomi簽名開頭係韓文Hi加士多啤梨；櫻簽名開頭畫咗個女仔頭。

mnet 29號時間表

好想睇足全日

優酷出品2019年開年巨獻《以團之名》打造團體成長真人秀。真男兒！真團戰！真團魂！百人混戰，決選優質青少年！以團之名，鑄男之魂！

固定嘉賓（擬邀）：王源、那英、張碧晨、selina、王怡人。

傳緊北姑係做導師

憑咩
支那真係咩人去完外國一輪就可以返去做導師

笑死人咩 王怡人堅唔掂喎

唔好講其他 淨係講野都未掂 學咩人做導師

29號睇show con咋

我正式宣布金珉周或許成連燈最後大贏家

但係我櫻都係世界第一

金珉周就不了

會唔會出埋聖誕ver

痴曬線
貼 嘅次數越嚟越多

Minju哩個角度塊臉好有肉地，眼又大，真係好似 frog

聖誕禮物

我已經唔會再post㗎啦

孟巴之前好似唔鍾意咗珉周好耐，是咪佢sad到你反感?

真花定假花

好靚

鏡頭多又無貢獻

親生女待遇又交唔出貨 靚有春用咩

btw ione首歌lalala x x rose個句之後轉做電音dance break可能仲啱泡仔口味

可能係會有remix版本

正常嘅一生巴要回來了
琴日個金鋼棒真係

唔好再提，我自己都好抱歉

呢度根本就係討論區
全部反住推

定係覺得推佢
佢就會俾人燈死

正呀

好多人 等入去shopping

宇宙女團

藍黃衫個件係追星衫？
有d似膠真佢地著過個件？

買同款掛

喺舞台上靚都係有用 不過我都唔鍾意舞台上嘅佢 跳得一般
但係喺團綜嘅佢好正 又高又靚又善良又肯講野個d 又成日笑 同pd練習完全兩個樣

恐懼教室嗰到好感upupupup

btw 好鍾意睇呢一幕 見到仁美嘅朋友幾開心 彩燕都係

珉周×膠真

珉周真係好善良好照顧人

呢款好多人著
有情 彩妍都著過

實力可以後天補救
品格真係天生架

出字幕果個人冇留意 正寫應該真係Joo 但之後d字幕應該都會出Ju

仁美都係天選之人 大家咪一樣咁鍾意
可愛就是王道

但係其實佢之前唔係澄清過係joo㗎咩
官方陰人？

應該係出字幕果個人冇留意 照google翻譯”주” 就譯左做ju

炒咗佢啦

上英文網亦都有人話膠真個安字 有時譯做An 有時係Aan 都唔知邊個先係正寫了

炒左無人整中字

仁美跳舞好 又唔會冇自信

官方teaser唔係出minju咩
唔係講緊依個

你記住仁美係勁到跳舞教翻泡妹既

我仲以為 "ㅜ" 一定係寫 u 音
係咪因為名可以自己話事

cafe係minju

咁佢自己話係joo係幾時

櫻花係咪證明左靚係真係有用

以前喺kriesha chu vlive嗰時講 不過exacty邊次就唔記得了

一講到樣貌品格技術又會有罵戰

點解你係針住我個句靚有春用黎講
擺明係話佢就係得個靚樣就入頭12啦吓話。
同埋櫻花的確係花瓶呀，但佢有沒成日苦口苦樣呀，第四集之後就狂chur自己啦

Can you feel

不過D -11係新d minju又係佢親自寫
自己推翻自己講過既野？

算了 唔想又罵戰
唔鍾意就唔鍾意 主觀野好難改變
但下次唔好用咩不了 呢d字眼
佢最尾都改善左好多 比d時間睇下佢進步成點可以嗎

改名好少事姐
Joo Ju 有咩所謂

時間會沖淡一切
而家少左人插佢得個樣
不嬲都話過左一年可能已經冇人反油

關係到珉周巴要唔要改名

櫻花明明係贏八奇

如果你認為櫻花仲會有大幅進步咁你死左條心佢 但佢識揾鏡頭，喺舞台上散發既光芒相信其他人解散前都未必做到佢100%

明顯佢講緊Minjoo啦

係喎，又柒左

TSKS係咪未出團綜定我miss咗

女漢子字幕組有 tsks冇留意

睇咗女漢子啦 但睇慣TSKS就想問下有冇

未出
我都係TSKS飯

tsks好少出團綜
d站都去左同女漢子合作

仲以為TSKS咩都有做 咁算啦

erii 生日直播
千葉 恵里（AKB48 チームA） Broadcasting!

的確係 但其他綜藝睇開佢就唔想轉

會唔會食麵

一路好走

全民愛嘈的日子到了

娜B很嘈低溫柔

20181027 我愛娜B

我好簡單 一心反油嘅 唔嘈交

哩排多咗人上水密咗
握手卷 孟巴

塔諾受咗啲咩刺激

有人反咪有人反囉其實 做得公眾人物就預咗 又唔係因為做錯咩事做咗咩衰嘢 多個反唔多少個反唔少wfc

我條女正到無倫

潮流興改名？

根據idol chart公開的最新榜單數據

宮脇咲良佔據第12位,
安宥真佔據第22位,
張元英佔據第24位,
曺柔理佔據第25位 ,
矢吹奈子佔據第27位

話說櫻花戴帽係未代表隱C

呢個點計？

48定律
有帽嘅通常都係特別啲
通常都係C或者主角

我正式宣布
除左柔B之外
所有錯都只係公司既錯，女女們係無罪的

娜B有冇?

戀上嘈但溫柔的你

佢應該係為咗blur嘈整gif改圖 對得多 由恨成愛.............

一定要開聲睇
笑到癡線

唔係講緊娜B咩

唔係喇明顯

好啦咁佢應該係痴咗線
好嘢少個人都我爭娜B

我miss咗

痴撚線
有D位明明好吸引
但個音樂笑到睇唔落去

我一心一意愛娜B一個

你算啦

徐小鳳把聲出埋我笑到崩潰

牛柔CP，岩味，岩曬你

如果Juri 係IZONE應該好玩好多

冇錯，係隱形C

認真
除左玩膠話鍾意柔B之外
我真係只係推娜B一個

lm
咁多人改左名

New id lm

kill me plz
好正啊媽

那英好撚正。。。。。。

邊個痴線佬用Windows movie整

你唔洗訓咩 你果邊唔係深夜來咩?

聲畫完全唔夾到笑出來[sosa]d

又直路

推到等人一留言就中伏

係 5:30 am 訓了

1001

直覺同我講塔諾巴中會有啲好奇怪嘅topic

油b愛大家

997

🐸🦁